黎智英單野 證明當年梁振英真係一個得體既特首

眾所週知 689 勁撚憎蘋果 但都無小氣咁張揚搞鳩佢 反而林鄭出手 男人始終大局為重 唔會為左私人感情影響 再一次證明女人除左比人屌 真係無撚用

打下咀炮交下功課咪算囉
邊有人諗過佢真係一棍駒落去
而家成班建制出黎屌佢都知咩事

為左尖反林奠

係 勁撚憎林鄭 今日60單都唔開返 就由淺黃轉深黃

柒婆好打得

五毛準備棄蛾推狼？

女人真係唔識搞政治 我勁反女人從政

首先我唔係5先 其次 689 得確錫香港人 佔咁多日中 訓咁日地先趕 算係咁

典睇車仔個西女人

2個都係扯線公仔乍，搞蘋果嗰個係雜大帝

西女人雖然搞屎搞棍 但都算做到少少野 西方女人唔同港女啦 港女太垃圾 除左屌無用

要搞 當年搞左啦 蘋果一向係咁 689 仲要咁憎

同當年話老董先係最好嘅有咩分別？

咁之前冇示威示到上年咁激，你估689唔想搞啊、國安法都係今年上頭要立法

有

國安法咪傻西攬炒巴送比香港人囉

如果姐姐葉瘤做會唔會好d

梁振英起碼會保女
龍蝦知佢老公唔受歡迎 會講句禍不及大家

林奠除左送個仔去著草返大陸 個老公一句人話都冇講過 默默支持佢老婆

家人

讚689

兩舊屎都要分靚屎定爛屎

支持君堯做特手

689 當年89 都撐香港人

只係當時上面未落order 姐
關789咩事

連你都反林鄭，證明個風向真係轉緊

梁振英係男人

咁不如要假普選袋住舊靚屎先啦

其實我唔會睇上世紀咁遠既野

但689 對個細女 對個大女行李門。。。都起碼對家人有番正常人既關注

雖然都係仆街一名

師兄何必去用金色噴漆去修飾舊屎呢？

做人要有人性呀

佢只係一個能力好一般既擦鞋仔，當時冇膽冇方法啫

真男人 我欣賞佢

你都on9, 689 自己唔攪咪搵土共攪

689 都吹奏

條友成日陰陰d反我

又係豬欄效應，林行止講左幾十年

樓主又因為封gym反林鄭

又捧689

憎死佢

回歸後最好特首係英英架啦

689仲支持64勁黃

算係 起碼雙非 限奶令 一日一行 完全港人行先

狼皮狼比羊皮狼好？

同意！

7婆真係完全唔適合從政

林鄭係最好特首，係班香港人搞搞震

佢算功大於過

難得有個死對頭俾你日日鬧
一下子打死左佢
仲邊度搵翻個敵人俾我鬧

三大開始有進展
同我封尖

啤梨都話 香港人好易tum
好似董伯同曾狗咁溫水煮蛙慢慢煮死根本就唔會激起咁大反對聲浪
係個傻閪林鄭一野玩死香港

起式啦 回黎做乜 佢除左影元氣大頭有用

得罪講句 唔計立場
4個特首入面
得梁係政治人才
曾同林鄭都係垃圾公務員料
一個唔做唔錯
一個太固執
董就只係一個二世祖商人

懷念振英daddy了

佢做大家就無痛死亡，真係唔知好唔好了

689營開始做勢了

梁振英真係高幾班 佢知道做人唔可以去到太盡 所以有7警 豬sir

董伯同曾狗先係無痛死亡
個個年代最多港豬

我打小左個問號呀 我都係想講佢連689都讚

做得好就要讚

如果你咁講 咁應該係曾'爵士最好人

佢乜都可以做最差既決定先吹鳩漲
689 14年 個陣一味拖鳩你唔出聲
完左先單單打打 幾年後一堆香港人走食海底撈
條柒婆 隔一排就走出黎 激鳩你
搞到今時今日 有黃藍店

加速咪好囉
副加速師：777

林鄭係無政治智慧 加埋女人性格 咪變成咁 根本香港女人就無能力獨當一面 高職位唔應該存在女性 反而班港女開下床單 做下ptgf 仲好

689真係有政治智慧
兵不血刃搞掂佔中
明明團火熄滅左 林鄭屈到 咁都可以激到香港人死灰復燃

你諗下 過左佔中 香港人完全忘記左黑警 仲原諒埋爭住做 就算中間發生過魚革 都無呢兩年咁嬲 就睇到男人同女人既分別 689 就算比屎你食 都會用魚子醬送比你

香港係自九七以來越嚟越差，所以懷念上一任係常識嚟
過幾年香港人就會話林鄭其實冇咁差

唔會啦

唔好on9啦
劉鑾雄、曾蔭權呢？

曾唔夠689 好

pr鋪定路俾cy復出呀？含撚啦

可惜ge係
林鄭咁撚樣衰
連比人屌ge能力都冇

佢復出好過777 啦傻西

官商勾結最嚴重就曾狗
佢起草一地兩檢
唔明點解d人話佢唔奶共

如果講善良可能是董伯
不過好心做壞事

on 9 極權暴政一樣會有野做得好，咁又要讚？金仔一野封關，犬決違規人士一下停左疫症傳入又要讚？中共用懷柔定強硬政策都一樣係中共。689又好，777又好，咪又係要聽中共，中聯辦話。講到佢哋有權做決定咁。

佢明白香港人就算同陣營最尾都會內鬥

而且越放縱你地就越失去凝聚力
識玩

689 係有為香港人諗過 限奶 雙非 明打擊大陸 你弱智？

去到最邊未

深高啦以家

嘩咁多謝呀，水貨佬有小過，大陸人有小過，打擊大陸？邊個向香港示威者射第一發催淚彈呀，真係好錫香港人喎。

佢發射得算少 當年都失曬控 佔咁多日中

係呀，快啲多謝佢啦，佢講過以國家名義殺人唔犯法添。你估佢唔想開槍？咪又係要佢老細同意先得。造成社會嚴重撕裂原來唔關當權者事?
佢任內堅尼系數，公屋輪候時間，劏房戶歷史最高，學生自殺人數上升，社會嚴重撕裂，而佢最後2份施政報告重點居然係一帶一路重話競選承諾全部完成，真係好錫香港人。
重有你不如搞清楚雨傘過程先， 14年9月28日所謂既佔中三子係凌晨宣布提前發動佔中（雖然我唔認為場運動關佢哋事），下畫6點就射催淚彈，又真係失曬控，佔左大拿拿18個鐘喎，痴撚線㗎！而射完既結果就係第二日更多人走上街，更多地區被堵塞。如果佢再射多啲咪再多既人上街。失控既係邊個？

你換其他人上台射得仲癲 佢真係算錫住 人在其位 你用腦諗下點樣唔咁樣做啦 佢民生改善左好多 以家輪候仲撚耐 人口不斷上升 呢樣野係一定

諗起果時用70幾粒催淚彈真係勁克制、最低武力
之後仲放任班友仔佔路佔左三個月，比埋條路佢地打邊爐同露營

一早原諒左警察

點解換其他人就仲癲？點解當年佢有得入閘其實他人無？點解佢係政協？香港出生率接近死亡率點解會人口上升？人口上升又點解一定會有呢啲問題？
4任特首咪得777射得勁過佢，而且係由佢開頭射先（打開左潘朶拉盒子）。再者換689係現任特首睇唔到會射得少過777,噤制既咪又係維尼。
以國家名義殺人唔犯法係佢離任後講，佢個803基金係今年成立黎捉異見人士，而家仲分化緊香港人。離任後仲陰魂不散咁搞香港人，你都用下腦諗下佢係幾錫香港人？
以佢政績，我之前講既任何一樣如果係文明國家都足以令佢下台，而家一齊黎你居然話人口增加就係咁？講689錫香港人不如講你錫689.
最後777係屎唔影響689都係屎，你要係屎中揾邊舊好食個意義係咩？

Too long don’t read痴線 林鄭都癲過佢啦打成段野

嘩 唔訓？ 你返六日嫁

林鄭放題咁

夜晚都要開工帶風向架

討論影響全香港人既特首居然嫌百零二百字長，ok you win, 荷蘭叻式無論點，見唔到回應永遠立於不敗之地。

不嬲講野以concise為佳架啦
咁你係太大段廢話

你連論點論據都無又唔係廢話？

而且討論特首二，三百字仲唔夠簡潔？全部假設荷蘭叻式講法先係佳？

你咁搏你老婆都唔愛你

結果都有啦... 林鄭放得仲多 拉得仲多 無話689 好好 但對比真係得體好多 仲需要咁大段野去論證咩 叫你作文？

事實就係事實 不容置辯

佢老婆似藍 唔錫手足

唔明有眼睇都要打咁長篇野駁嘴

淺藍姐